肥仔聰同班MON POST 犬入一入黎

屌你班狗好心就咪撚守啦，比哂機會你拎道德光環，你係咁意出黎話為左保護你班犬，為左廣泛既市民安全，你地退守立會，避免衝突咪算囉。
橫掂今日紅日冇人去立會返工，你地又咁鍾意射波，咪射番比政府要佢地當面同示威者回應囉。

btw 有冇人幫手翻譯，唔識狗話

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

冇翻譯啲狗睇唔明...唔撚理我

汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪 汪汪 汪 汪汪。
汪汪汪汪，汪汪汪汪汪！汪汪！